Falta corrigir

q75 (corrigir número anterior com o sucessor)
q76 (corrigir número menor)
q79 (corrigir valores alto, baixo, gordo, magro)
q81 (corrigir valores alto, baixo e seus repectivos números)
q82 (corrigir menor indice, comparar codigo da cidade com indice)
q87 (corrigir questao igual gabarito, media)
q88 (corrigir maior, menor salto)
q89 (corrigir maior, menor salto)
q96 (corrigir média dos valores)
q100 (corrigir zeros que aparecem depois do 10 e antes do 11)
q101 (corrigir outros números aparecem e alguns ficam faltando)
q102 (corrigir a média de alturas inferior)
q103 (corrigir média anual, meses por extenso e os meses com temperatura acima da média anual)
q105 (corrigir array de contadores)
q106 (corrigir porcentagem)
q106 (corigir valor do abono (contar as notas ) e maior valor do abono)
q108 (corrigir -> te vira)
q117 (corrigir tudo)
q118 (corrigir tudo)
q119 (falta embaralhar, está somente reversa)
q123 (falta colocar string em forma de escada)
q127 (corrigir caso não seja válido)
q128 (corrigir dezenas)